其實喺現代要整個好似天主教，佛教，伊斯蘭教規模嘅宗教係幾咁難?

以前啲人柒下柒下，咩都話神蹟
宜家啲人就算係奇蹟都話可以用科學解釋

其實喺現代要整個好似天主教，佛教，伊斯蘭教規模嘅宗教係幾咁難?

有都比人當晒邪教